覺唔覺買旗仲係只可以畀散紙好落後？

而家普遍商鋪都會有微信支付/支付寶畀錢
比較冇咁先進嘅都有八達通/信用卡啦
唔好話散紙
現金紙幣都冇人會帶出街啦
賣旗仲只可以入銀仔邊個會同你買

你喺邊個平衡時空呀

搞到咁複習邊個同你賣？

香港仲用緊20年前嘅八達通多得你哩種人唔少

人地個時空星期六都要開工出post
好慘架

但拍一秒就有反應 又有自動增值 又唔怕冇電俾唔到錢。

其實有d賣旗有八達通

覺唔覺今時今日賣旗好落後

用電子支付咁d學生咪冇得做數提早收工？

賣旗本身就落後

賣旗本身已經好撚on9，買果ｄ更加係

( Show Blocked User - 文學院毒男 )

有八仔好耐不過唔係全面
10蚊次架

你又知唔撚知 社署有條規則
限制賣旗機構既行政費用不得高於籌得既款項 N 個 %

你吹撚到要用電子蚑蚹 , 萬一達唔到上述要求, ,下年就無得再搞賣旗

日本電子支付主流都係用交通卡同信用卡

樓主返大陸啦

現金紙幣無人會帶出街
你唔好帶現金出街一星期ok ?

QR CODE 叫先進
支那樓主死返大陸啦

我不嬲都開支票嘅

我唔否認日本係先進國家
但香港20年前已經用緊既八達通幾乎冇進步過

早排日本報紙先講完

唔賣旗唔洗煩

永遠唔買旗養大種黑衣

電話支付咁唔方便
唔明有乜好吹奏
上星期去清遠做嘢
去超市諗住買少少嘢
睇住前面幾個師奶用電話支付都慢到傻
攞電話出嚟
又要開Apps
掃得又唔準
掃住仲要等
成件事兩邊都雞手鴨腳
我畀現金快好多

個別例子，不作評論

天氣咁曬仲要企定定係到do個QR code
我早兩步摷啲銀仔出嚟唔好？

咁先好，同佢講無散銀

駁唔到

QR Code係日本人嚮十四年前發明
但你見到電話支付嚮日本都Hit唔起
就知係有原因

先有借口講冇散紙避開佢, 睇我唔到睇我唔到
當有支付寶, 微信,
:先生先生, 買支旗
:冇散紙, 冇錢係身
:可以用支付寶同微信,apple pay仲有8達通(10蚊次)
:

所以我覺得支付寶入嚟香港唔係壞事
唔係要支付寶取代八達通
而係要迫八達通進步
八達通就好似TVB咁
無競爭就越做越Hea

無帶電話

最死係口口聲聲開放競爭
但又只比支那公司入呢
試下開始比其他國家既電子支付
支那寶呢d一早冇人用

全部機構唔係左派就係教會,使Q俾錢班乞兒

如果要支付寶流通晒全香港
要先禁止香港人用信用卡同八達通
唔係無咩可能
你睇下日本就明

整部貼紙自動販賣機
想要東華定仁愛嘅貼紙，嘟一嘟就買到

索性將賣旗條契弟電子化咪得囉

整d乜乜campaign
你捐一蚊 微信捐十蚊
淨係掃遊客都fat fat

追求進步都有錯

逼你用
而家連選擇都冇
八達通就獨大唔進步

唔買旗果d人好cheap 多數係新移民